牙醫請入 智慧齒

想問下使5使開刀？
右邊下面果兩個

左唔洗 右要

同你一樣但前排剝左隻
唔近神經線每邊～$4000

右係咪都要拎走？

我左邊傷左著牙 右邊 好似未推到

不懂

左邊好快d剝
隻大牙要補甚至杜牙根

Both need

兩隻都咁橫, 快d 去剝啦
隔離隻牙都蛀咗d 啦

兩邊智慧牙開唔開刀都要剝la
係咪想剝埋隔離隻大牙

多謝大家

屌 同我一狗樣
我右邊完全訓係牙肉仲好深
牙醫請問我又洗吾洗剝

剝曬佢 貼神經線

智慧齒正仆街

多謝大家 已脫 痛到撲街

剝咗幾多錢？

我右邊都有問題，佢話太近神經線要專科牙醫做，要成8000蚊

係咪越早剝越好

基本上, 個個醫生都咁講, 因為智慧齒天生就近神經線
不過剝牙傷到機會其實好細, 除非個牙醫鳩黎

早排剝完，8000一隻
都剝左2萬
你想慳啲既話早啲去菲臘排期先應該好啲

咁點都有人唔近既
天生比較近唔代表就係太近
點都係比較近果啲先會同你咁講架姐
本身我剝果陣去朋友去過既地方剝
佢都冇話近，一隻都係3 4千到
我去就話近，一隻8000千

果間唔係話淨係接d難搞既症咩

唔係好清楚
不過我淨係一隻打橫一隻打斜
佢話近神經線
冇腫冇盛乜都冇，又淨係食野先痛
佢都1個月就排到
但係我忍唔到痛所以一早出左去搵人剝

穩左鄧生, 8k左右